有冇人發現今屆世界盃場場都有人喊

入波又喊入唔到波又喊贏又喊輸又喊和又喊乜撚都喊